有冇連登仔熱撚到伸條脷出嚟抖暑

樓主?

樓主

樓主係狗公?

Me 申條9

瘻豬用條狗脷打緊字上憐燈